啱先喺地鐵偷拍我嗰位絲打

我都知我又毒又柒
唔應該出街
我都已經企埋一角聽歌啦
毒親你真係唔好意思

只求你高抬貴手唔好po我上連登

返唔到轉頭

俾你嚇一嚇